有沒有人知 究竟有沒有外國人確診武漢肺炎

如題